仆你個街，新巴巴士站12年前Stephy 万刀甲 捐血廣告竟原封不動😱😱😱

張相真係iphone 影
搭75 新巴上山頂時經過見到

原來愛生命 愛捐血 愛回來個廣告係噉...

彷彿返咗12年前噉

完了吧 如無意外

佢地如果一齊到係幾咁好

Sad

共你相識三千天

真係十年

依家都好好啦

新蒲崗出現番個恒基兆業新都城外牆廣告，超大個牆身油漆廣告

原來係咁 嗰日搭車見到仲喺度諗緊點解個廣告好似未見過又咁old school

個風攪到時空錯亂 咁多以前既野返返來..

好大型嘅魔術

山頂環翠園個巴士站

早排經過都留意到
我一開頭仲以為佢地睇得咁開仲可以一齊拍廣告

有Stephy 嘅地方就有我

有無相？

些些梨？
屌你老母

万你老母
以為自己好幽默？

打完風先出現？

而家同個mk台仔咩王子一齊
屌你老母幾廿歲人起朵都起好啲呀
仲有俾人叫咩王妃 如果係我聽到俾人叫我做王妃我真係死撚左佢算

佢地真係好襯

蝦腸？

肥彭幾時番黎

舊訊息應該刪走

打風都打唔甩

我們分開 怎麼始終行不開

元朗合益商場都仲有谷德昭嘅關鍵旅行廣告

新蒲崗邊頭

果個8月尾已經有

日日返工經過見到都笑一笑

2001 有T車

落力為你好，笠返個膠套

打完風個2001年廣告出返嚟

環保咋

依家

時間.....過得好快
我好記得而家九巴入面叫人扶手果張野
有條女, 著住裙同長BOOT 長髮
果張野都12年....
以前覺得條女好撚索

有冇機會上演Sammi同安仔既童話

真？

真 但唔知關唔關打風事 打完風之後出現

Google完
係真
01慎入

同幾年前有架九巴既車身廣告一樣

果架車既三號幹線車身廣告

我有理由相信已經有好多年歷史

但係個廣告退哂色同埋爛爛地都唔翻新或整番九巴車身色彩

果個係運吉既政府廣告黎

有排好多人係巴士入面仆街後出現既標貼式廣告

條女叫邱頌兒
以前係美亞娛樂，TVB藝人, model
依家係港隊

明步

係阿寶同阿華

架巴士廣告係黃金兄弟 應該真野黎

上面條link 咪有囉

原來果時巳經有用國語賣廣告。。。屌你老母

More pls

打完風先發掘番見証香港淪陷前的good old days
的舊產品
一個貪曾令香港淪陷足足十五年

兒登好可怕⋯

呢個仲勁！執左N年（太子道 砵蘭街交界）

條女好普通
咁都吹奏
連登仔坐左幾多年監無見過囡囡先咁

唔係話要求美國介入咩

三千天好似無十年

公道講句
鄰家女孩都係一個type
下下都要大明星咁咩

係 以前万刀甲、傾田呢d朵依家以經無00後識

一打完風時空撈亂晒

打風之前已經有
應該係外牆本身個廣告架拆咗